追女仔要靚定有氣質？

Why not both 應該會係好多人心目中嘅答案

大家都可以分享遇過/偏好咩類型氣質嘅人或者靚到咩地步嘅人令你想認識或者追求佢

我分享先，個人好鍾情儒雅型男仔，識樂器或者可以同我分享書同戲會加勁多分，連個樣睇落都特別靚仔

我鍾意個look斯文嘅男仔
好唔鍾意outgoing個啲陽光型可能因為我本身摺到仆街

肯幫我含撚嘅男仔
肯俾我屌嘅男仔

我都勁摺，成日形住陽光型會逼自己一齊行山同做運動

覺得有氣質稀有好多 同埋吸引d

都係，靚可以化妝化出嚟，氣質好似冇咁易提升到